平安夜連登真係少人

真

嗰個出曬去爆房

毒撚今晚最早瞓

唔洗訓咩

瞓得著咩

瞓
浪費時間

瞓